灣仔警總

只有一個請求
不被捕

承受唔到再失去任何一個手足

一個都不能少

今日唔係講咗警總清場咩.....

社工都驚 做乜鳩